[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1763)

1

廿hi

2

上!潘頓!

李寶利!上!

2 3 8 11 上🚬🚬

屌....wtf

屌潘狗又害

屌你馬隻咁撚難賭ge...

潘狗三甲不入
Dllm

連針兩場

今日收益得返153.1

條友今日又黎料

位置Q係咪要是但中2隻首3名先有錢收?

新手賭馬

唔識撚馬 開始應該玩咩

馬好難

位置

仆街潘狗又害人

2000幾蚊4連

通常買幾多

買10蚊好啦最開頭
試下手氣先

岩岩兩場玩下P
咁就去咗1k
剩番1k
R5 搵隻穩陣野1野轟落去

波緊一齊針哂

5場威震天
落雨要放頭

r5 -9p all in

有冇大蛇出飛 想gun

放工一睇 臭bee

十三少

屌你老母條街熱到仆街

第一場買p 嬴左

四連環頭三中晒差第四果隻

4連環係點玩..?
我中左隻膽+2隻tall
即係都冇錢拎?
要中3隻tall先有?

damn it
jump 120蚊

好撚灰

話明四連環 你膽加腳中得3隻點會有錢

FF係智狗先玩 好難中

波馬一齊針

垃圾bee

1>23457

琴日點完血 今日又針哂

回

橫bin 好沒

Dllm

一個禮拜由500>2000
cash out 左1000
已經買定今晚三場波
戶口0蚊
贏左就繼續
輸晒都係正數離場，下個月再起機

已gun 10k

火車

潘頓條撚樣真係鳩鳩地

得蛇

點買

潘狗撚賭仔

真係走啦 再見
記住唔好allin
做咩事都要留一線

頓點都要1w1p

3點先有波

allin左咩

挽留

正數離場都好既，抖下再諗玩唔玩

豬了....
我買了3串4,1場3隻位置 10蚊注
第6場暫時中1隻

利申:鳩買

得仔

又有緣再見 咪即係今

馬真係唔好買 買返波啦

得巴做咩...
不要做傻事...

買埋呢次渣
下次真係唔撚買...

唔會啦 我都想陪你玩多陣
再見啦

痴線啦傻事

得巴做咩
無追po

岩岩allin左馬仔 唔中就收手

用咩黎allin?

P

挽留得巴

再見牙得

得巴唔好走OK?

我都想好似得巴咁 正數離開

想喊了得巴

牙得

得得你未帶我上岸啊

9成買潘頓

p得1.5 allin黎有咩用

1.5*10000=?

希望你調整好心態
學會唔好重手下注
再一次回歸

全日重心 八十八十

挽留啊得

All in真漢子

挽留阿得

你位巴打就了解我
唔冷唔食

咸了

得仔好來好去
賺咗五千蚊 當畀自己食好啲
我仲要追45k 我目標係
-45k>+45k 希望可以見到你咁 令我記住唔會亂咁allin

挽留呀得蛇

得蛇生活愉快！幸福！

各位巴打贏多啲！
財不入急門 真係體會到呢句野！
其實每日贏少少 一個月就多一份糧嫁啦！

我all左4p

得巴風光果陣執幾多

入多1萬all in多場咪番哂黎

你也是！贏多啲！好好帶領手腳！

支持

得巴

allin沒退路

gun左一鋪蛇騎豬
如果8080都w唔到就真係豬了

法林明高回撚到 搞乜

Goal

狗會派錢

下場買你了

8080

由R3輸到R7
燈撚到

賭咗五場，終於中一隻P

goalll
尾場冇乜信心

潘狗狗也不屌

一棍左你

呢場好多後追馬，威信應該快放

如果輸埋你依場我就由田草包頭包到落谷草一場不勝

p

3>56789試試佢
潘今場不了

得巴我陪你退

買親都位置q

諗撚返場4連環差第4名真係想屌爆隻臭馬

total正數咪得
走咩

鑲白旗 文藝學家

文藝學家有無信心

一鋪蛇
點都要p啊

4,5,8

靚紫荊

你上個賽馬日唔係又贏咩

同路左

2日黑到清袋了

其實我諗我頂唔到幾耐又會賭返
但我需要過度期
去返個個玩200蚊注既日子

信你

平手？

威信馬房今日麻麻 skip

Gchi

仆街得姣婆守唔到寡又話平注屌爆你個系

唔係平 係真係清...只係留返10K生活 儲返d本先再殺

唔撚掂吖
我接受唔到慢慢咁增長

3+5> 2+4+6+7+9

文藝紫荊

走啊 走左咪撚返黎cut埋個ac佢

同路人

傾下計都得掛
學下高蛇突擊下大家

下下大注車落去 買左2場波 半場00 半格都收唔返 之後買馬又唔掂 最憎麥偉利同韋達

留係到睇我連針

我輸個場 就係麥偉利

你會贏的 到時派返我！

大大隻

你都ALL IN左佢?

潘會唔會又擊殺賭仔

文藝學家w

屌點都比個p黎呀大佬

我派200比你，你肯定入9800入去allin

靚紫荊真係好大隻。。。

育成寶貝 我以為佢會開齋添吖
包尾

我會cash out

係都好

9-4-7-6

買潘唔中，唔買就中😂😂

文藝學家你去左邊

發覺賭馬好玩好多

上撚左ifc啦

3+5> 2+4+6+7+9
膽就唔撚中

追番福街黃瘋果5k

3點場波all in 了

前幾日執咁多 果一萬幾千未豪比狗

醒蹄飛連p都無嚇撚死我

你會唔會太旺

我每日要羊10k呀

利申都買左2K潘狗
不過係1.6果陣

我立即

贏40蚊馬 原本400本 買咗150蚊Bee +40贏馬=290

Xxxx

贏馬仔贏返bee輸果D 感動

西盃串唔串埋 串完想訓

一蚊不買垃圾BEE

今日有冇早水 想妹數

美職盲目地追角大

拉科*特內

今晚針到出血

跟咗20蚊文藝學家W

薩垃哥連

識野

cls 馬仔難到傻 玩足8場 一次綠字都冇

騎豬王

AV巴 有冇水呀
想買完訓覺

今晚終於可以早啲訓

500想追返3K是否不智

其實唔難

其實唔難
中3場都返黎
我之前5k賭左一晚都上返3萬

連埋馬我今日總共針300幾蚊
唔識賭了。。
各位ifc見

巴打豬咁多....

唔好貪心唔好急 慢慢上一定得

今晚點 輸左幾注

華盛頓轉盤未 想買下盤

你依家個銀行現金負債報表點樣樣

all in？宜家5k

平注200玩用左一個星期上2000
命中率around得贏60%，所以推得好慢

負債107k
唯有等星期六，日睇下返唔返到身
到時候要靠av巴帶路了

等av

我已經係平注200咁玩 但係就係會連針

賭錢切勿allin
急都冇用
分2k2k咁推
我果陣中波強

我連贏及位置q玩 一個大熱做膽 再拉3隻你中意既 易中d

今晚等av巴拯救了

巴打識玩 唔係巴西 比利時個場波都唔會allin

就係果兩場無allin 到

想知你地會用幾多錢起機

Av吧 今晚有冇水

今日又針2k

薩拉果場2.5大買唔買得過

都想入 但無出主力

已經好勁 我都想咁

[2.5] 大2.10 小1.65

完全唔識點玩 求其買獨贏位置（買唔超過3隻馬）都贏到40蚊

200想上翻1000 等大蛇引領

玩馬輸咗4k
輸哂琴日比狗串西班牙同埋美國個d
由R3 輸到去R8

黃俊同潘狗
屌哂你地老母
今晚又要再推過

戒賭馬

又要再推過

我輸1.1k 好彩第七場收返千幾

點撚解會一隻place都贏唔到
好撚過份真係

3點有場重心 薩拉戈薩

我都針左2，3k，尾場訓晒落兩隻閪馬一鋪清

今晚all in 一場
岩岩場西波jump撚左6k 好撚嬲

今日啲馬感覺特別西

draft：
薩拉盤
華盛頓盤
彭美盤

尾場信咗隔離post買5號
一開閘就知輸咗

你地買咩 我連贏位置q一場60注 如果贏就拎5xx到7xx

隻8其實都似樣 但放得太快

我都係 場場博位置姐 唔係好過份 8場買足都冇中過

Qpq 有信心嘅會單頭w/p
小注4連/4重

美職點買好

今晚d閪盃唔賭好過賭
要賭都玩細d算
重心放係美職

屌我都係

日本波：dodo
近期最旺：av巴
長追對家系列：雲加，書包
連登仲有好多大蛇未能盡錄

退休大蛇：得巴

唔好意氣用事，等正氣歐國聯

幾時再有

我bee不敗
輸半格
幾時反底

你改名啦 無人再信你

Blacklist左你

正氣歐國聯一個月踢一個禮拜
要等到下個月

我對Bee承諾咗今個9月跟佢

10月

本身打算買0比0就係因為相信你
轉咗主盤
結果你賣我豬仔

下次買對家
我Bee會反底

今晚過關點玩好

恥辱 連登0:1香討

我仲輸多條和主
今日我踢成點

信多你一次

屌 點可以輸

垃圾不值一提假波
龍門1 M 頂頭槌都唔入

會反cup

法國健三你買啲盤都成日開對家

夜d再睇
又係濕鳩盃賽

表現咁差
對家呢 唔係日乙最強之矛咩？

好耐冇上 多左好多新會然

你踢假波啊
有幾腳都門前飛機

你唔係有睇咩， 但係對家係作客王
最強之盾 本身預佢會打和

長追bee主場細波好過
近11場主場開得2場大波

薩*特內訓醒對答案

無睇
6點鐘多啲就唔得閒
啱啱先得閒

得巴 再見了
希望你有日會手痕返嚟玩蚊注
同手足一齊玩下FG殺馬會

對的。。。
唔買盤了 有水嗎

離開是為了回家

唔想見到你個名 過咗九月先好上水

星期先再玩 呢兩日個啲唔識玩

星期五*

國際賽羊咗10k
今晚完咗就cash out

岩岩買0.5大都輸都冇野好講

OK 轉做CD-ROM

Japan馬會轉賬完兩次要等幾耐再得再轉賬

睇你set左咩上限架咋

想提款

抽我

等7點起身玩美職即場算

日清抽我勁中

其實真係要多謝歐國聯同友誼波
羊得最多係呢d

抽我抽我

抽me

無錯呀av巴打
賭啲19聯賽就真係收皮 難賭到

日文巴

我同AV巴倒返轉 國際賽針多贏少

2000 平注應該幾錢

齋玩d強隊都汁到唔少啦其實

400/500？

recoard 係咩2c

睇你想長玩定搏黎追數
正路200追數500

我都無概念 之前千五上到五千就落翻 一直豬

Dc United 低水到..

CHANNEL 限定活動
有follow 我channel嘅有福了
只要有cap 12:15分之前follow我channel嘅圖
就有機會抽到

以下留名頭10位 我會抽2個派100
會抽順序，如果第一個出示唔到12:15分之前嘅CAP圖就會順延去下一個

衰自己信念唔夠 好似琴晚西班牙咁都唔敢追

我了

我賭就無追數心態 不過就成日心態唔好即場想以小搏大

我西同瑞士主其他睇住想買都無買
so far忍到手即場不買

lm

Meme

我了但唔喺1215分

Lm

附送一張
日清最靚仔

J JOR THX

最新式用圖洗版
BTW 抽我

夠了
準備抽

400啦

五口再慢慢推

ok la
我仲未post圖 即係唔係好遲

this ok?

做咩洗版

ok la 我知你好早follow 咗我channel

3點連登隊要乜?

其實本身唔係諗住你哋post出嚟
我諗住中左你哋TG比圖我
我講得唔清楚 sorry

Engineer

Anyway
合格抽獎List

#321 周瑜字公瑾•2018年9月13日 00:20:34
#323 拿樸迪翩翩•2018年9月13日 00:21:33
#325 M沙拿•2018年9月13日 00:21:48
#326 めっちゃいい•2018年9月13日 00:22:04
#328 小寶寶二世•2018年9月13日 00:22:18
#329 衰鬼旺一旺佢先•2018年9月13日 00:22:34
#331 趙子龍•2018年9月13日 00:22:48
#332 白汁六粒飯•2018年9月13日 00:22:53
#336 西嬴•2018年9月13日 00:24:48

めっちゃいい！

連登廣告黎

Network Engineer - Loc : Hong Kong
SP Sysnet is Looking Systems & Network Engineers in Hong Kong With Exp 3-5 yrs.

薩拉戈薩 有冇同路?

我鐘意你個名

薩拉戈薩串卡迪斯 然後訓教聽日睇户口

暫時同路
再研究下先

戶口淨番2700，要追15000

串咩？

西盃買大細好過

Av巴救救我

希望同路一齊羊
呢幾日賭到心好攰

盤

買左薩拉戈薩 希望同AV同路

check my channel 上面派錢個d

其實薩拉大船黎
我未決定

同哂 但我單頭買左薩拉

我唔會串啦

jump

200蚊重新跟av巴上路

薩拉果場好大機會開和

不了 薩拉會贏

中了！！！！！多謝日清！

今晚連燈大船係咩
晏就同bee啲手足對曬堅爽

追擊拿子

華盛頓大船呀
你快買明尼

Nola...

0100條撚準備

0100?

爛生果發佈會

買iphone 9了

我iphone 6s plus lag撚到on9 電又倒水 又唔夠空間
睇下出乜撚買唔買先

200變10k就可以買愛瘋電話

同路

Why?
不過一起追

GCHI！

唔好allin 分幾注上 可以的

手足有冇咩計，好絕望

iphone 9囉... 100% 係iphone x 樣啦...

講笑
好開心，人生第一次比人抽中

你有20個買乜都得啦

跟你了，呢幾日打風又過唔到大海追數

其實我幾中意 vivo nex同oppo find x
不過大陸+an機

拿狗有圖...
下次抽你唔駛lm, 我直接放你落list

大陸

其實我唔係好捨得用
不過買兩部iphone應該都仲有200k

新 watch

手足換架靚車玩下

作為一個真窮撚 真係好羨慕 唉

有排講垃圾野
仲要打一輪飛機
話iphone點改變d人生活

等 ipad呀

毒撚！
睇發佈

今日應該全線renew
ipad, AW, iphone, airpods

無野好做
打機又打到悶

以前輸到賣macbook賣switch乜都賣

唔緊要！

Av巴如果我50蚊注跟唔到你買盤應該買讓球主客和定主客和

美職轉左盤

去了 party 呀。。。

要係谷屌醒你！

球半讓得幾深

我自己會屌了

主客和啦
睇你50蚊想慢慢玩定搏下

如果得10蚊呢？

買波蛋囉

想起機

Av巴 幫我起機

屌你老母買撚左過關先黎轉盤

轉盤想加注巴打們點睇

加注買下盤先

主w 100%

不了

500蚊求AV巴帶起機

今日d馬錢 留咗d gun下AV先

我6點bee已經豬半
仲跟我

轉死性呀咁快講iphone

3點大波唔撚諗

明尼蘇達

跟住西杯第二場似細波

第二場唔撚買 直接第一場大波射美職大波

[member]

訓先 明早齊齊收錢

一陣大船係邊隊

法林明高想要讓和

我都搵緊大船係邊

薩拉

Gun

iphone 悶到

接納

6167 讓球主客和 星期三 2
薩拉戈薩(主) 對 拉科魯尼亞(客)
讓球主客和
客[+1]@1.57

買少少

西盃呢d垃圾波都買

呢三日中獎率應該過70 齊齊羊

Same road

allin 卡迪斯0/+0.5

出面回到轉平手

屌 宜家有平手 買左主讓平半

AV巴要咩? 跟實

呢啲西波多數跟飛走
上拉科了

半格都唔蝕俾你

睇必發 薩拉先多飛落

針得

等再回啲 就買主

主隊再轉讓pls

引客

呢場skip撚硬 賽前有d賣料狗話呢場有d野

係時候贏翻琴日失去的

佢知既野同你一樣

卡迪斯 x 彭美拉斯 盤

有d咩

撚知咩 我又唔買料既

好多訓哂？

真係鳩買only 3點主4點客
最好skip
我有本先玩下
要追數/想穩陣勿玩

卡迪斯 搭沉船

今次個風吹到黎 馬會開唔開

唔係上就下盤架啦 驚撚

小注

新iphone 0進步
貴撚到癡線
大果部9499 10799 12499
比狗買

蠃大錢怕咩買
不過真係好撚貴
9499都起碼我2個月PART TIME錢

好窮，呢場唔玩
心靈主

無半IN嘅勇氣

3點個場好鬼

Zaragoza !!!!!!
Zaragoza for sure!!!!!

快講

半細串起兩場算
襯夜晚無人記得Bee出黎一陣

進步唔係冇 不過堅貴 等續約送coupon引我換機先算

唔買主隊就等輸錢！！！

btw心靈兩場客盤同頭場半和

最尾買唔切

三點主

同意

Bee... bee 你老...唉

買唔切主隊tim

得個a12
我屌仲係1200萬相機就番歸訓教啦gay cook
apple已死

買左客盤 回到2.1

仆街 買唔切

唔使擔心 可以度定下一場鳥

換咗sensor 算係咁啦
今年s都預佢例行更新架啦
好彩XS冇product red首發 有真係會忍唔住

X絕版
一定好多人屌7 8
勁平

用過X返唔到轉頭用7 8呢啲過時嘢

Gellllll ...
開始要追數 #dog#

薩拉禁屌

黃蜂
話咗係撚賭仔

1:0 EZ

10 取消關注

10

薩拉goal

1:0

好彩平注
最犯賤係我買和主都唔單頭半和

1.81買左10000主盤

半大咒

Goalllllll

世界波

咁正氣無買

甚麼鬼也沒有

唔係話小注咩

睇到無買就中...

0:0波蛋用4分鐘就輸左真係爽

home

半主gel行

屌 買完盤同半大全大
買唔切半主-1

AV巴小注咪10000

薩拉Goalllllllllllllll

平半？

...
所以av你真係唔好再講銀碼

老母b唔洗訓

平手

一球到尾

買左 0:0 同 no goal既巴打

恭喜老爺賀喜老爺

好彩買唔到半細2串1
練心40分鐘

買客肯定係傻仔

1/22.6本金 夠小注未

降班馬繼續廢

雲加買咗

上盤1.78入 我屌

閪盃無買三寶

客㩒屌

卡迪回撚到上月球 2.11

上面仲話咩跟飛要客 笑4

快d整多粒半大

中

大波

西盃全部半細?

呢d閪盃我唔敢買半大全大

追和未

又買左一皮？

開大未

未買

我唔po飛係唔想你地覺得我好大注然後係咁allin跟我
我平注黎架炸全部

唔訓教睇apple直播真係哂心機

腳都未起過

買左薩拉戈薩平手主x卡迪半和

卡迪2.15 就轉了睇黎

轉咗GAY佬開始啲發佈會已經兩回事

轉半一定半球

回到傻

半球呀！

用緊6s plus仲諗住可以換電話 唔知頂唔頂到下年呢

層狗會咪有得換

好明顯幫大家慳返一年錢

屠狗會換電腦好過啦 真係覺得太貴 64gb都要8.6k

又比馬會禁屌

本身下午想買客

365薩拉即場變埋受讓添
拉科會cup到咩咁垃圾

主隊入完之後 冇咩攻勢 比對面屌打

贏幾鋪都買到啦

bee屌打

64gb撚夠用咩
6s 6s plus嗰年代都仲夠用
而家就唔夠啦
相嘅SIZE又大咗
女人影多幾張相都叫救命...
男人打多幾隻Game就無曬

真係一球到尾

講起就嬲

即場轉受讓低水降低賠付

我部6s用極都唔壞 又跌地 又入水

我6s plus 又lag 又倒水電 又爆晒位

真係雲加?

我想講64gb唔夠用阿 256已經成皮 真係換電腦好過

400 下盤有冇同路

5分鐘輸左

大船

我又想下盤

4點訓身下盤 幾部都買到

屌 返工冇睇到 屌足全場都入唔到？ 垃圾bee

21號 同款雜色 每樣5部都得

其實6S個Size幾好
愈出愈大
我條女望住啲iPhone愈出愈大
手持6s搞到想轉會

我男人黎講隻手算大
5.8吋我單手都用得唔好
而家啲電話旗艦無乜細機好乞人憎

兩隊都唔知踢緊咩 小學雞踢學界咁

啱
夠砌部正野

我係想繼續用iphone既 但係你出撚到咁
真係唔多買得落手

iphone4?

唔智買咩機好

妹完未 西盃

上水出水 gun了

係唔係要避買上盤了

真身上水
下盤了

Beeeeee 連登大船又出動

搵人睇下香討要乜先

香討 1-0 連登

要對先有得反cup

華盛頓 法林明高
希望聽朝係收錢 唔好再針

落飛上船卡迪斯

半大針

高士路半和x明高半主

Jumped

轉盤未啊屌

唔好等到唔記得上船

3點全大係咪已經冇希望

< 10%

4點無人上船？

半全場 和主 訓

買左卡迪囉

3點上盤！
4點下盤！
連燈大船會沉嗎

卡迪！！！！！

0:1卡

卡迪goal

卡迪goall!!!!!

係咪旺到咁

太旺我驚驚地

我2x3兩場半大
兩場都秒goal
4點希望開得出

你又真係嘅
過啲運嚟

一訓醒見到同av同哂路

薩拉2:0

衰在我3點無買齊三寶
主-1
主主
全部開到

戈仔gelgel

趁旺就買爆佢
四注各50k

薩拉比多球

不了
如果我咁買法未必上到今日咁
我有幾日都幾多X

2:1

朝早波有冇大船

頂撚住薩拉

珍

兩場蚊注咁正氣

av 巴幾多本開始玩起

你老母

仆街咁正氣既 又話有D野叫人唔好買

4k輸到3k
分3注各1000車落早場度然後訓覺

吊你全對家

Goalllllllll

晏就日本韓國波唔旺我
都係深夜西波好

你贏到幾多開始平注而唔係全推

4k 羊到200K又係你。。。

好似幾萬左右
我急追數先咁
不過唔係次次咁好彩
大家小心駛得萬年船

西杯真係好鍾意幾分鐘兩粒
長追大就fat fat

兩萬左右應該

有冇手足朝早諗住串曬三場上盤

啊，卡迪半和啊

卡迪咁正氣

薩拉
卡迪斯
頂實

正氣到唔洗睇
聽朝即場見

驚緊頂唔住

卡迪半和頂實！！！

1:1

屌炸

炸

分啲運嚟
祝福下我
我世盃-50k
9月1起用6k追返24k
Long way to go

瞓陣先
陣間6點開工

都24k啦
唔係好long way姐

朝早3場上盤串起咗訓醒對答案

俾球探震醒咗

同av巴同路個心都定啲

半和無啦無啦

我命中好低
唔好咁講

呢兩日先入呢個po參與討論
有人同路比起自己一個亂9咁買個心會定好多

都係既
加油

半和啊

兩隊頂撚住

卡迪365轉到半一

半和gg

主隊禁屌得好勁。。。

bee㩒屌

半和針。。絕殺中柱

西盃連劇本都一樣

笑死
你會唔會提到出年
BTW我都跟左你

三四點有無跟

bee。。。死了。。

薩拉2:1 ft

收錢

卡迪斯頂實

有
但細注
啱好好cover到

有贏好過無

冇跟到呀
諗住唔熟唔掂 點知AV巴都係咁勁

薩拉平半cashed

卡迪斯頂住

大户

冇用 59分想買 岩岩好夠鐘

av巴 華盛頓亂隊信心？

1:1 屌

上左床熄電腦
即係輸番半格...

咁都失守

買左全細，仲諗緊係咪夾埋一齊1:0完

贏得半格

罰我早上床所以就要咁！

卡仔頂住 4分鐘入多粒

臨尾香

最尾先黎嘔番

1:2

1-2！

goalllll

Dodo 又有買？

開口中

好波！！！！。

平注玩左少少呢場 訓唔著

屌那星，完場先爆我全細

奇蹟大波

3分鐘入兩粒

av巴

2場比數一樣 劇本波

閪盃

Dc真係有咁嘅實力咩

跟av巴買波可以買車買樓

Av巴勁撚到
我針晒冇本買 純粹睇

Gel

球半...回番一球就好笑

叧一邊又絕殺，有冇咁多呀

一樣劇本

兩場閪杯追番日假條數
日假blacklisted

場波睇頭尾得

正仆街，臨訓先殺全細，搞到我冇覺好訓

讓球主客和華盛頓-1有無同路？

有 重注左

全日冇波賭

華盛頓1.99

輸死了

華盛頓all in 了

華盛頓10.5b 有朋友嗎？

呢飛垃圾都讓球半

半大加10.5

其實兩隊都廢，不過一隊主場都間唔中惡下，另一隊作客送分比人送足咁多場

但讓到球半.....

請相信華盛頓

半大

華盛頓 大船到痴線

買個半大睇波算

點都唔會買華盛頓

讓咁深即場買大波波算

華盛頓回到2.03

2.07

2.07照入

竟然醒到買即場

越回越愛

Skip
玩即場算

等即場算數

主開波屌打未？

等多半個鐘啦

DC禁屌

有肥朗 就買

主隊今場要456對面啦

半細全大

買大好過佢個閪盤
客隊係時候反底

開波時間只供參考
訓多半粒鐘

客禁屌

大波應該

踢緊

屌 針

角球

華頓盛未訓醒 被人㩒屌？

讓到咁深

人地入一粒已經可以熄機唔睇

黑衫受讓 ？咁廢既

角大已死

半大已死

華盛頓垃圾

Ft 0:0 大家開心

針

9.5b

屌 賤種隊又唔落底

買左上盤係咪針得

上盤明顯係俾人做熱

客隊禁屌到痴線

我屌哂兩邊老母個老母 快撚啲刷角

Jump

下場

1c

唔刷角你踢黎把撚啊？

跟左av巴
感覺上好似中撚曬伏咁..

客應該谷盡頭廿分鐘，完左就縮翻個頭

但一比佢谷得入，個上盤可以拎去喂狗了

刷左角先啦 刷下刷下就入波架啦

定過抬油

笑左 成堆人盲買上盤

睇準時機入角入大細

9.5s 10.5s

你地刷下角球好無啊

買主勝算la 讓一球/球半 太深la

下場先講啦

刷角球

朗尼唔射岩先 on99

唔好停 大力啲 繼續刷

肥仔入未

唔刷角生仔無屎忽啊美國佬

明尼蘇達聯快啲刷幾粒角

睇下2.5大先

刷角啦仆街仔

3c

盲目地追

-8c

剩係主刷唔岩規矩 客都要刷

送c

客一開波就換一件，點打到尾

停咩c 打死你啊 快刷

半主 10.5 手足

4

-6

主準備屌打了，手足們扣好安全帶未

1.54點買得落手啊

兩場巴甲 各位手足點睇

彭美喎，仲駛睇

半大針
主主針
華盤針
屌你

停咩c 刷啦仆街

咁撚耐都冇一粒波想迫害半大咩..

巴打今次買咗幾多

巴甲主場惡過狗

1000+2000+1000

贏撚到兩球咩

但近8次隻抽都不敗wo客 讓半一

華盛頓呢隊垃圾

3-1 角球

中撚曬伏...

買左9.5s

刷角未

半大應該500蚊都收唔返

不敗都有半一盤 馬會派錢咩

GG

肥尼變身未

亂咁尼

而家發現美職好撚鍾意下半場先發力

刷角啦 保你地大

求求你2:0

角球啊

9.5s

dc俾人禁屌到過唔到半場

上場買左法林半主
今場無理由唔買
冧多500落半主

唔關事 係華盛頓真係廢

on9 唔係巴甲呀

美假呢排搞咩呀 乜都細既

吊 一粒都冇

DC似博和波

無睇場波？對家仲似入波

5

即場落到半球
好彩無買

super

半0全2

等超高水
1.5 就入

似0-0和波

美職好難0:0

成班戲子黎

DC完全攻唔入
反而明尼d反擊仲奏效

買定0-1😂

到左80+ 會電話響

國家唔容許00

唔刷角你地踢黎做乜撚啊

直覺話我知呢場係10角完場

屌你晨早先針3000蚊
onlun79

角球好撚難刷咩 屌你老母 係要撚賭仔

DC9

呢樣真 話唔定今次客入一粒 0:1完

華盛頓係咪唔想踢季後賽呀屌你

角大jump

和波係咪夠踢

D射門冇力嘅喂....

下半場dc先會發力

未必穩

明尼蘇達入粒先啦

下半場啦等

琴日半7全8
今日半5全7 ？

DC走盤就夠 求你

DC9都唔刷角 對家又唔刷 點賭啊

Dc真係垃撚圾

半5全5

哥連守得住？

巴打買左咩

又係時候講返句
買DC對垃圾係咩心態?

利申: 買咗

下半入2粒又得唔得呢

講錯 係先針2000
半大
主-主
主讓球

法撚落咁重飛
嚇鬼呀

不過都冇咩分別架啦肯定針鳩曬

主讓球希望下半開到

就咁睇根本開唔出
DC咁撚廢

屌 個風比人燈到走撚左

一陣食山竹牛肉

明尼蘇達咁魚腩
食撚滑

收到風 dc半場神奇更衣室
全場2:0 完

明尼2:0就似

唔覺DC有波入

This ok

半大Jump -1主勝Jump

可能功得入tim

買左上盤點補好？和波？客勝？

兩場西杯上盤一路回飛
哥連作客永遠追佢對家
愈回愈要

NG客

咁係要追下盤

法撚 x 鳩蛇

主力走哂都仲買dc

高士老個水位

上盤
哥連作客=垃圾廢物肉便器
等比人中出

Dc0-1

0-1

goal 木狼

0:1

明尼ggggoooaaalllll

明高個1.74企硬左

dc

多謝 追數成功

屌你老母....

角大了

抵撚死 唔刷角

11.5

屌你有月巴呀

我尋日一見到就買
讓一球1.88

馬會精選 DC第一隊入球

高佬

反cup得3倍
我屌你呀

美職真係唔會0:0

美職大波波是否已成故事 2.5 想入

連燈大船vs書包重心
書包gel

應該會杯3-1 劇本波

明高又大船 睇路

法林彭美有無同路

強行比左下角球....

明尼蘇達
繼續入

美職主場惡過狗

反手

本來想買兩場巴西杯上盤
點知8:45已經咁準時唔比買

客咩氣，下一球都仲係客

彭美

華盛頓Cup到扮狗叫一星期

放棄左場美職 dc廢撚到

法林明高

垃圾DC反cup啦

法林明高

2.05了，清又蝕水

屌你老母垃圾華盛頓

讓咁多

雖然事後飛

不過個盤係咁 唔會開主 請大家唔好追 真心

美假獨腳戲通常都搵笨柒

死廢物

我叫緊了
汪汪汪汪！

兩場主

明尼蘇達似仲有貨交

我條3串1差佢

明尼ng

垃撚圾Dc

DC 成日想中路撞入去做乜鳩又唔係勁

憑咩讓球半 仆你個街

根本就廢 比狗屌啦成隊

補咗飛

角球呢屌你老母

仆街dc
好彩補撚咗客ng

世界既和平就交比我
等我幫大家燈翻啱佢！

遲左 宜家點補

繼續客Ng

仆街DC 角都唔刷 仲想cup

彭0-1

0-1 高

高士路 goal

946 1-0

下盤日

今朝下盤日

主場狗死哂

法撚明高

法林ng又回到3.9

屌你老母彭美拉斯

早上兩場波針到喊

定d 黎，彭美會cup

唔撚洗驚 8成控球㩒屌緊哥連

Dc -5c

1000

DC刷多5隻角我扮DC叫